邱吉爾： We shall defend our island, whatever the cost may be.

每次好絕望到會煲呢段speech。
大家攰就睇下片，加油！

撐住！

光復香港，時代革命

I have, myself, full confidence that if all do their duty, if nothing is neglected, and if the best arrangements are made, as they are being made, we shall prove ourselves once more able to defend our island home, to ride out the storm of war, and to outlive the menace of tyranny, if necessary for years, if necessary alone.

Whatever it takes

We shall never surrender

WE SHALL NEVER SURRENDER!
永不投降！

為大家打打氣

丘吉爾語錄

終於有知心人

手足加油！

YOU TOO

We shall go on to the end, we shall fight in France, we shall fight on the seas and oceans, we shall fight with growing confidence and growing strength in the air, we shall defend our Island, whatever the cost may be,

we shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills;

we shall never surrender, and even if, which I do not for a moment believe, this Island or a large part of it were subjugated and starving,

then our Empire beyond the seas, armed and guarded by the British Fleet, would carry on the struggle, until, in God’s good time, the New World, with all its power and might, steps forth to the rescue and the liberation of the old.

Winston Churchill

VICTORY

如果有朝一日有大台,
I hope the leader will be a man who will fight as Winston Churchill

衣家唔係勇武同和理非咁簡單
係主戰同主和嘅分别
我地要打嬴老共自己實現5大訴求
定係出賣部分自己,底線同要求退讓以換取短暫且虛假嘅和平
香港人衣家係思想革命嘅決擇時刻, RED PILL or BLUE PILL